大家要知道一樣野 香港唔會返返去之前

因為變型既新疆模式一早已經實行緊
如果你仲有一絲幻想 唔該你放棄
習近平預左要鬥殘鬥倒所有香港反對佢既手
而黑警就係劊子手

佢地知道 只要停止警暴
唔再縱容班狗鬧事
短期內已經會平息左大半民憤
但佢地都唔會咁做

因為佢地無諗過要停
佢地所謂既止暴制亂 即係要徹底鎮壓一切異見
就算我地要匿埋唔出黎
佢地都會用盡一切方法迫到我地再走上街頭
因為佢地係想消滅我地

而家香港同新疆一樣
日日都有人失蹤 離奇命案